誠心想識絲打 內有自我介紹。。。。。

幾歲（巴／絲）：20巴
身高：160.5cm
體重：69kg
星座：白羊座
職業：Year1 Business學生
個人簡介（外表、興趣、性格、status etc.）：
正常男仔樣 非男神
平時鐘意睇戲 聽廣東歌
同睇熊仔頭
。
一個樂於助人 有同理心 願意犧牲自己去幫人嘅男仔
性格樂觀 理性 有火 鐘意發放正能量比其他人
唔煙 唔浦 會飲酒 但唔多 唔開心先會飲
一個有夢想嘅男仔 夢想係。。。 唔話你知住
無信養 但會相信因果 同緣份
。
A0處 比人收過兵 比人hurt過 收過幾次好人卡
因為次次approach嘅女仔都有仔sosad
。
希望係度揾到女朋友 可以一齊互相依靠
有難關／壓力果陣一齊去面對
係日常生活中互相陪伴 緩和當中嘅寂寞
互相激勵大家 繼續行自己希望嘅路

尋覓對象嘅特質：
18-21 正常樣以上 長頭髮有陰 瘦底
讀緊書 有目標嘅絲打
。
唔介意你背景 最重要係現在
。
Special requirements : 非藍絲 唔煙 嘅女仔

喜歡名言：Live each day as if it was your last.
想同尋覓對象講：
如你覺得寂寞 想有個男朋友陪下
分擔下你嘅壓力
唔開心果時有男仔關心 聽你訴苦
有個錫你 將你放係第一嘅男友
就 tg我 大家了解下啦
🙈

Telegram acc：

push

可以呀
當做個朋友😂

講到自己咁好點解都係冇女朋友

這身高

160.5cm 仲好意思要求正常樣以上

高過女朋友就得啦

我160.4，點睇？

做0仔得唔得

非gay

on9仔

變左5P

我屌你老母呀

我屌人老母呀

你係咪個日去網聚其中一個

冇去 真心想識絲打發展長遠關係

捐左血未

認真左

？？？

我唔仲意你身高但我介意你體重

你自己主動唔得既咩
app大把男仔 更多比你條件好好多都
自己送花（虛擬禮物）打個招呼咋

除非你利申自己係吳彥祖樣
咁一定好多人tg你

呢個世界邊有正唔正常樣，一係靚一係唔靚
靚就肯定無你份，唔靚你又唔甘心
咁好條件就唔洗A0啦

Btw 學好D中文先啦阿大學生，信「養」都寫得出

去Ocamp識啦 呢到無絲打

Chau po 9

樓豬好撚型

希望係假膠 160身高
係真既就巴打加油

得米6
仲要係讀bba

識借咪出聲囉

我都係得米六
點算好

高過你
但真心覺得你好好仔....
唔敢識你.......
我.....襯你唔起

好mk

160.5 160.5lbs但高嘅就正
160.5cm 除非下面咁長啦 如果唔係無咩可能有女

地上最強1米6
但竟然69 k豬
冇圖都知肥

唔好咁
認識下先

唔好講咁多留留個tg先

我愛你

祝你搵到真愛
我地有緣再見

答單想識巴打
幾歲（巴／絲）：絲
身高：152
體重：45
星座：金牛
職業：倫敦金
個人簡介（外表、性格、自己拍拖經驗 etc.）：細細粒 有d cup a0 港女
尋覓對象嘅特質：有錢 靚仔 唔洗高
想同尋覓對象講：我想幫你含
其他(鐘意咪自己額外加問題）：有興趣自己留tg

夜啦 訓教啦

160好心你返入你老母個西到啦仲識絲打

屌你老母 你好撚高?
出黎隻抽丫

我又搭單先

幾歲（巴／絲）：19,絲
身高：166
體重：96kg
星座：雙魚
職業：學生
個人簡介（外表、性格、自己拍拖經驗 etc.）：小肥，個人粗直爽快，a2
尋覓對象嘅特質：靚仔有錢大隻180以上錫我
想同尋覓對象講：我唔係便宜貸色
其他(鐘意咪自己額外加問題）：其實我唔算好肥
有興趣自留tg

唔好同樓主打 上次我同樓主打 比佢打到傻撚咗

160高69kg重 減下肥先再講野

160 69

168咁啦

正常樣

我170 65kg都覺得自己好肥
你160 69kg就唔好咁高要求啦呀正常樣

死返5P交友啦

160cm 69kg

自己打出嚟都知自己點解A0啦

同意數上

樓

其實係咪有咩問題 係咪姐係肥？

利申 74kg

你自己想像下個比例

次次 approach 有仔既女 啫係厹黎

160cm 69kg
好意思要求正常樣以上同瘦底
街邊是但搵個女仔都高過你
講真 你塊面皮成尺厚呀 肥仔

我明白呢種感受， 有時唔知點解真係咁岩有興趣嘅女仔都係已經O曬， 有時唔係我太毒， 係真係揾唔到，慢慢就會慣左變有d心灰。

如果176cm 74kg有身型， 但樣麻麻， 你又會點講

樓豬召到未

咪搵翻同自己一樣身型正常樣普通嘅女仔
其實就算比你搵到女神 一樣係話唔開心
驚住比人派帽

you know my feel bro

揾番同自己差唔多嘅人真係好緊要，但好多時為求個安全感定唔知係d咩征服感，都係會揾番d好佢少少嘅target, 為嘅就係唔想感情路上嘅多曲折路要走

160

160.5cm

去u汪啦

肥晒l西ptgf post

男仔得160.5又真係幾慘

我想講160.5 69kg
真人唔一定係想像中咁肥
我表示樓上話一定係肥仔 我中曬箭

雖然我覺得咁識女仔 機會真係有啲渺茫
但樓主加油

連登有愛

樓主撚少陣狗啦

借邊個刀

原po嗰個樓主咁撚認真
而且比人屌兩句又叫人唔好推
唔似借刀啦

正常樣

有女就收皮啦 扮a0

住咩樓呀
最重要呢樣又唔講

係仔識唔識得你

同我條女一樣高

死返去5p識你老母啦

我又想識下
身高：180
體重：63kg
Ive仔一名
平時中意打吓波同游水
貧r一名拜金就唔好搞我啦
A000000平時唔會食女乖乖仔一名

蕉到未

平時唔會
唔係平時就會

20歲160
我168都俾人話細粒